廢老最鐘意睇人地盤開工

慘過返印度巴打上次開post講過
今日行過又真係好多廢老鐘意企成日睇人開工
五六個企定定望下又批評下d工程手勢唔及以前

最新情況